好想宜家係你面前問清楚你係咪鐘意我

上左hall莊就更加chur更加見唔到佢
明明約左食飯但最後佢太忙而cancel左
你知唔知道其實我好掛住你架
明明已經唔同U
明明成個sem已經好少見
但係不知點解越黎越掛住你
我唔知要做啲咩好
淨係想宜家即刻見到你
好想知你係咪都諗緊同一樣野

唔係 sorry 你諗多左